我今日食左飯，你問我答

食埋右飯，自爆都答